容祖兒IG 暗示藍絲群組4人確診後被發現 急將相關動態刪除

曾多次為中共政府拍片及錄歌宣傳的廣東歌天后容祖兒，被發現於IG限時動態上載當晚藍絲群組的片段，並鬼馬附上：「Everybody one two three four」對白加入恥笑大軍。

雖然容祖兒已火速將相關動態刪除，但仍阻止不了網民的熱烈討論，「連自己人都忍唔住嘲笑自己人」、「one two three four 真係4個中」、「黃祖兒」、「好明顯係恥笑班阿嬸唱佢首《隆重登場》啦」。

屌 用「account比人hack左」啦

係咪就開演唱會

條春卷好黃

碎啦碎啦 用條脷申入去了返出黎先

14年果陣係咪黃話？

[估］政府：必須開市，各位準備返工，早晚繼續逼車

邊個咁大整估

塊閪好黃呀

春卷手足

I say 1234

這病毒快將 似轟炸襲來

邊個咁大整蠱？

皮膚好黃

四人歸西

講One Two Three Four都要自我審查

一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

手足

收皮啦文匯大使

容祖兒你食撚屎啦
愛國人士中咗招你好開心？

轉頭又話被hack

撐

手足唔割

去將全場也覆蓋

容祖兒：個IG Account比人hack撚左呀屌

黃色乒乓波

懷疑間野侵犯版權

靜啦

以你嘅知名度使撚講嘢就住就住咩

Del黎做咩

Everybody one two three four

推到道歉

又黃又黑

春卷師

聽講祖兒兩粒lin好黃

好應

you say 1234

無人想知藍屍呀嬸既story

Push

推民族自強 香港獨立

感染到令你另眼相看

佢係唔係有啲private acc專放呢啲閪嘢之後用錯 acc

人哋唱到自己首歌走撚晒音
唔理立場，笑鳩佢哋班大媽都情有可原啦
btw joey係咪唔記得轉account咁大頭蝦

開始識玩

每次po黃野，睇到就睇，睇唔到就刪

既可keep曝光
又比2邊有幻想空間

果然識玩

兩塊iPad好黃

Everybody one two 佢 three four! Yo!

14年到依家都係
佢成日po幾分鐘就del

藍屍唔笑得咩

垃圾

係 有post過相個陣

呢鋪我撐佢喎

彈出彈入 值得支持

最憎呢條仆街，明明最乃共，成日請PR 係網上話自己點暗黃

暗你考母

行開啦阿嬸

Keith走得太前

屌 比著你係佢 點可以唔乃

你唔乃 係一個人嘅事

佢唔乃 係成間公司revenue嘅事 係之後年年幾千萬收入嘅事

佢如果做得樣衰就串下咯

今次人地抽藍屍咪笑下咯

睇開啲啦

愈中愈多人 而家講就唔止one two three four架啦

娛樂圈嚟講

容祖兒又未去到古天樂level

但又要養住成公司人

根本未夠power去「唔出聲」

冇錯
就係咁可悲 當養住成間公司 幾百個家庭嘅時候
要搵好多好多錢 先可以有權唔出聲/唔奶共

一變四四變十二

笑你老母，
全港最乃共偽人
成龍，譚伯，梁勁廢都要行埋一邊
上春晚次數最多香港偽人，唔屌佢屌邊個
咁多年邊乃共，邊搵PR 追擊其他人乃共

唔好以為香港會唔記佢做過 D 咩

我覺得佢諗野無咁複雜

擺明係班友成日過份解讀啦

PR 想洗底無咁易，準備 post 返晒佢咁多年乃共事跡
高鐵點樣安全舒適，文匯大公點樣公平公正

比oscar ma屈

前祖粉表示唔care
唔好過份解讀 佢上年國殤出post慶支那國慶同埋區選前拍片支持止暴制亂 我呢世都記得

一陣容姨粉絲又要死出黎話容姨暗黃架啦

佢似係upload錯ig ac

哦 幾億身家同我講唔奶唔得 一定係啦
已經唔係肉酸既問題 你唔出聲冇人話你啞
佢而家係支持止暴制亂 十一出post慶祝支那國慶
自己出張口罩自拍都比支那人講到驚到del相 仲要出post解釋「我愛祖國呀」

所以好憎人瑞，上哂神枱做哂天后仲要奶奶奶

係啦

咁我又覺得佢成就甚至高過古天樂既 話晒都係千禧年代最成功的女歌手

做得樣衰 你咪屌佢 串佢咯

冇話唔比

幾億身家好多咩？ 重點係 佢仲向英皇簽緊賣身契

I mean
身家、財政自由度、人脈關係、公司脈絡

同埋一個簽咗英皇賣身契

都差天共地啦

手足嚟㗎！

形象很正面

版面永遠咁靚
曲撚到圓

點忍先

如果沒有《文匪報》
我就不認識香港歷史

似啦

笑足成首歌呀

呢單真架 比Oscar ma陰

如果搵佢嗰句同湯怡嗰句比 佢嗰句已經算好啲

其實冇一句好

好想同黃祖兒一齊屌政府

可能唔想讃內容
只好讚版面

不過選得港姐都係on9

牙joe手足黎

唱下歌用錯相je

底褲好黃

根本半退休都得
唔奶共都下半世唔洗休

「Everybody one two three four」
唔唱埋Five six seven eight?

佢一向黃,但明星要顧及跟佢搵食的一堆人,不能明黃

嗰個港姐abc嚟

雞蓉其實好黃

我相信容祖兒係暗裡深黃

錢無人嫌多，成龍譚伯荷蘭叻邊個唔係大把錢

損害14億中國人民感情

要跪玻璃先得喇

返支那啦

Infected 1 2 3 4

佢擺明想笑9班大媽唱到佢首歌咁

英皇個個暗黃啦 明黃好大代價

仆街喇 10個數目字又少左幾個

請PR暗示自己暗黃有咩實際好處先
身不由己都可以有自己既立場

《武肺藍絲 隆重登場》

回歸 慶祝 你的老母
費事 咁悶 你亂舞步
綠色阿姨 你好想攞個彩 無食跳動咁耐
長江 水災 我應節哀
國內 靠海 姐係靠害
藍絲的愛心 要國家不變改 捐獻實會沒法來

裙花花 已打卡 你音色的確差
MK的稻香 各位已上場
我就讓那罩藏在衫袋 投毒全場也覆蓋

表演我直到每人中左招 將武肺強毒在場內釋放
攻克這殿堂 噴毒瘋狂 讓我今晚做隻狼
幾百件廢老輪流上榜！記下一段段不安
不管以後誰 不戴口罩 難及我仆街等去葬

（PS：「靠海」個海唔係好啱音，但唔知點改。歡迎意見。）

哦 佢簽乜野約關我撚事咩

幾億身家唔多架 同李嘉誠比既話

停止暴力
回歸肺炎

遭移係暗黃㗎

佢香港唔 keep 住人氣，個個都知佢係過氣歌手

邊有得以香港歌手名義上春晚

邊有得同習大大握，憑咩上大陸電視節目搵真銀

情況同鳳凰衛視記者唔係掛住香港個名
一個無人睇既台，憑咩係白宮問總統問題

中共白手套，出賣香港人

one two three four 係 twins 歌
下一句係 開心分兩份

佢真係蠢 唔係扮個種

排版都算係咁

I say... 有人冇歌唱了